1.这门课要交实验报告，学校给的指导手册的程序大多有问题，甚至C和C++模糊不清。这门课要求提交C，但也没有在任何有迹可查的地方写要求C，所以理论上来说其他语言也是可以的。

2.实验报告代码我会在2021秋冬学期结束后发出，同时我也把学校发的指导手册程序在本学期修了，不知道那本手册会不会更新

3.笔者交的报告是C++写的，目的是为了防止有人抄作业，所以笔者会在本学期课程结束后把C++和C的代码都放出来，供大家学习！